［集氣］楊雪盈帶領素人 怒打灣仔區議會十個議席 眾籌三十萬經費！！

打十個位都係三十萬
抵到爛

有無住灣仔既朋友

推

有冇協調過整泛民
總之全部區都要一打一

支持 唔係住灣仔都課左

三十萬隨時換返一億區議會撥款，抵到爛

推下

推 $300000 抵到爛！

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

早應該係咁

推 琴日先見到陳鈺琳係勵德邨逐間鋪磕門問可唔可以貼傳單都俾保安恰 屌你老母

點解可以仲係籌得10萬幾？ 幫幫手啦！

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

推！

Push

已課金！

１０個位３００，０００，每個位只係３０，０００，打殘班狗共咁平點解唔幫手？？？？？？

課!

push

佢好嘢嚟
灣仔一直保皇
得佢打開缺口大坑插旗
關注嘅嘢實在咗好多

抵，支持下

我想知灣仔之前見到個暖男運動果個邊撚個黎
好on9

咁平嘅

推，但協調好晒未？

不知
不過林鄭一定無限期延遲區選

支持

呢條泛民一早俾人踢爆過

逼走其他灣仔既素人

泛民打手無處不在

選你老母咩選 入集中營慢慢選

支持！

其中一個參選人係我中學師弟。

推推推

最後今日 推呀

Share呀

女仔入

推爆佢

我係黃守東 希望得到你支持！

煩膠到on9 暖男行動 痴撚線 除左派傳單冇見佢做過其他野

咩人黎

佢民主思路
好似係

推呀 今晚dead ar!!
唔係要30萬搞區議會都拓手爭

幫手推

多d民意代表各區出現！

唔係灣仔既朋友可唔可以捐?

可以

up

去到6點咋！！！

原來咁撚快
仲諗住放工返去捐